似乎十九才子又估中侵侵贏到喎

真係不枉我聽咗佢光明頂咁多年

你阿媽唔係女人就係雌性架啦

點解你覺得要靠估

贏左喇？

九X九贏

認真？有冇汁？

陶才子不嬲準
四年前個個屌鳩侵侵個時
陶才子真係少數睇好侵侵

佢講邏輯架麻
btw 今晚光明頂佢又可以認叻了

19已經錄定音